全民檢測護航 東華三院全港賣旗

疫情以來照賣

2020年5月9日 分區賣旗
新界 離島婦聯有限公司

2020年5月23日 分區賣旗
九龍 工業福音團契有限公司

2020年7月4日 分區賣旗
港島 香港兔唇裂顎協會
新界 明光社

2020年7月11日 全港賣旗
長者安居服務協會

保就業｜第八批名單出爐
在慈善團體方面，東華三院亦獲發5082萬元，在這一批榜單中位列第三，承諾受薪僱員人數為2035人；聖雅各福群會獲1496萬元，承諾受薪僱員人數為707人；香港基督教女青年會則獲1396萬元，承諾受薪僱員人數為506人。

叫小明畫隻龜都唔止啦

一年內取消賣旗名單：

九龍大遊行：
十月十九日 (星期六) 香港區 香港弱智人士家長聯會
十月十九日 (星期六) 九龍區 香港單親協會
十月十九日 (星期六) 新界區 香港職業發展服務處有限公司

黎明行動：
十一月十六日 (星期六) 全港 香港公益金
十一月二十三日 (星期六) 香港區 香港失明人佛教會有限公司
十一月二十三日 (星期六) 九龍區 中華基督教禮賢會香港區會
十一月二十三日 (星期六) 新界區 竹園區神召會
十一月三十日 (星期六) 全港 香港青少年發展聯會有限公司
十二月七日 (星期六) 全港 香港基督教服務處

和理SHOP：
十二月二十一日 (星期六) 全港 香港神託會

中國肺炎：
二月一日 (星期六) 香港區 聖巴拿巴會之家
二月一日 (星期六) 九龍區 香港唐氏綜合症協會
二月一日 (星期六) 新界區 北區醫院慈善信託基金
二月八日 (星期六) 全港 香港家庭福利會
二月十五日 (星期六) 香港區 關愛動員(國際)有限公司
二月十五日 (星期六) 九龍區 香港交通安全會
二月十五日 (星期六) 新界區 鳳溪公立學校
二月二十二日 (星期六) 全港 香港青年協會
二月二十九日 (星期六) 香港區 香港南區婦女會有限公司
二月二十九日 (星期六) 九龍區 港澳信義會社會服務有限公司
二月二十九日 (星期六) 新界區 香港進食失調康復會有限公司
三月七日 (星期六) 全港 義務工作發展局
三月十四日 (星期六) 香港區 香港基本法推介聯席會議
三月十四日 (星期六) 九龍區 學友社
三月十四日 (星期六) 新界區 生活教育活動計劃
三月二十一日 (星期六) 全港 救世軍
三月二十八日 (星期六) 香港區 香港中國婦女會
三月二十八日 (星期六) 九龍區 循道衛理觀塘社會服務處
三月二十八日 (星期六) 新界區 香港復康會
四月十一日 (星期六) 全港 陳校長免費補習天地有限公司
四月十八日 (星期六) 香港區 聖巴拿巴會之家
四月十八日 (星期六) 九龍區 再生會有限公司
四月十八日 (星期六) 新界區 復和綜合服務中心有限公司
四月二十五日 (星期六) 全港 突破有限公司
五月二日 (星期六) 全港 香港國際社會服務社
五月九日 (星期六) 香港區 The Hong Kong Catholic Marriage Advisory
Council
五月九日 (星期六) 九龍區 生命工場
五月十六日 (星期六) 全港 基督教香港崇真會社會服務部
五月二十三日 (星期六) 香港區 五旬節聖潔會筲箕灣堂有限公司
基列社會服務中心
五月二十三日 (星期六) 新界區 匡智會
五月三十日 (星期六) 全港 華恩基金會有限公司
六月六日 (星期六) 香港區 香港愛滋病基金會有限公司
六月六日 (星期六) 九龍區 民社服務中心有限公司
六月六日 (星期六) 新界區 新界青聯發展基金會有限公司
六月十三日 (星期六) 全港 香海正覺蓮社
六月二十日 (星期六) 香港區 龍耳有限公司
六月二十日 (星期六) 九龍區 香港華人基督會
六月二十日 (星期六) 新界區 基督教協基會社會服務部
六月二十七日 (星期六) 全港 中華基督教會香港區會
七月四日 (星期六) 九龍區 香港基督教女青年會
七月八日（星期三） 香港區 香港失明人協進會
七月八日 (星期三) 九龍區 香港亞洲歸主協會有限公司
七月八日 (星期三) 新界區 國際熱愛大自然促進會有限公司
七月十五日 (星期三) 全港 點滴是生命有限公司
七月十八日 (星期六) 香港區 地中海貧血兒童基金
七月十八日 (星期六) 九龍區 香港復康力量
七月十八日 (星期六) 新界區 西貢區社區中心有限公司
七月二十二日 (星期三) 香港區 東井圓林東慈善基金有限公司
七月二十二日 (星期三) 九龍區 香港哮喘會
七月二十二日 (星期三) 新界區 南葵涌社會服務處
七月二十五日 (星期六) 全港 香港傷殘青年協會
七月二十九日 (星期三) 全港 兒童脊科基金有限公司
八月一日 (星期六) 香港區 懲教社教育基金
八月一日 (星期六) 九龍區 利民會
八月一日 (星期六) 新界區 香港導盲犬服務中心有限公司
八月五日 (星期三) 香港區 循道衞理中心
八月五日 (星期三) 九龍區 鄰舍輔導會
八月五日 (星期三) 新界區 中華基督教禮賢會香港區會
八月八日 (星期六) 全港 Society for the Prevention of Cruelty to Animals (Hong Kong) Trustees Incorporated
八月十二日 (星期三) 全港 工聯會康齡服務社
八月十五日 (星期六) 香港區 香港失明人佛教會有限公司
八月十五日 (星期六) 九龍區 香港少年領袖團有限公司
八月十五日 (星期六) 新界區 大埔浸信會社會服務處
八月十九日(星期三) 香港區 城市睦福團契有限公司
八月十九日(星期三) 九龍區 香港認知障礙症協會
八月十九日(星期三) 新界區 香港復康會
八月二十二日(星期六) 全港 香港青少年發展聯會有限公司

有冇人會用

【❗😍免費下載☺️ ❗】
【東華三院150周年暨賣旗日WhatsApp Stickers有得download啦！】
今年係東華三院150周年嘅大日子，而今日仲係一年一度嘅賣旗日添！為咗慶祝呢兩個咁重要嘅日子，我哋設計左一套十二款嘅WhatsApp Stickers去俾大家Share開去，同親朋戚友介紹下東華三院嘅服務。以後無論同朋友仔定係摯愛傾計，就多咗啲新款嘅Stickers用啦！掛住佢哋嘅同時，都要掛住我哋－東華三院 ❤️❤️你哋仲唔快啲去下載嚟用吓！
Link:

跟住你串我呀嘛

衷心感謝王澤老師 老夫子 Old Master Q 的支持，特別為本院親手繪畫此組滑板！作品將於2020年8月18日至8月28日假香港蘇富比藝術空間展出，並於同期進行網上慈善拍賣，為東華三院屬校學生之藝術及音樂教育籌募經費。

社聯位於深水埗南昌街、提供89個單位的首個「組合社會房屋」已竣工，下周一起分4批住戶入伙。
社聯早前將組合屋交由東華三院營運，東華三院上周完成抽籤揀樓，本月24日起分4批住戶入伙，最多共166人入住，每戶租約期為兩年。

今日舉行的分區賣旗活動的安排如下：
港島 世界自然（香港）基金會